DLLM

日日咁多ptgf post，都唔知係咪高登仔黎呢到惡意開咁多低質 post
你唔煩，我都覺得煩
我絕對支持del post

感到ptgf post煩
無感覺甚至覺得有趣

DNLM
N有懶音喎ching

btw 正評